叫人行去欣澳可能係鬼

欣澳咩都冇，打死冇人知

入愉景灣/跳海

青衣方向有速龍
自己行緊入包圍網
東涌人多可能仲安全
不過前線手足自己決定

好鬼 睇蘋果直播 有人帶隊 好多人行緊去青衣撒退

全線東涌線停，欣澳咩都冇，夜晚去只會被打，帶頭去唔係鬼，就係白癡

行去欣澳十幾公里！路上發生乜事都冇人知......
入屋苑避避先

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

91版本

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：8102
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳